msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-06-29 16:17+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: devutility\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-30 12:45\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: devutility\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 801710\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /src/locales/en-US/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 34\n"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:216
msgid "💡 The most common parameters used by services is a <0>period of 30 seconds</0>, <1>sha1 algorithm</1> and <2>6 Digits</2> for your OTP code. If you are not sure what parameters are used by your service, always use this as default."
msgstr "💡 服务中最常用的参数<0>包括30秒的验证间隔</0>、<1>SHA-1算法以及</1> <2>6位数字的</2>OTP代码。如果您不确定服务使用的具体参数，请始终使用此默认设置。"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:208
msgid "Additionally add issuer as query parameter?"
msgstr "在查询参数中添加发行者？"

#: src/utilities/meta.ts:69
msgid "AI"
msgstr "AI"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:233
#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:442
#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:659
msgid "Algorithm"
msgstr "算法"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:527
msgid "Algorithm:"
msgstr "算法："

#: src/utilities/meta.ts:200
msgid "Base64 Encode/Decode"
msgstr "Base64 编码/解码"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:415
msgid "Based on a TOTP Secret ..."
msgstr "基于 TOTP 密钥……"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:626
msgid "Based on your secret"
msgstr "基于您的密钥"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:171
msgid "By default and to be compatible with Google Authenticator, the issuer is set in the query parameters and as the label prefix."
msgstr "默认情况下，为了与 Google Authenticator 兼容，发行者在查询参数中设置，并作为标签前缀。"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:889
msgid "Check Code"
msgstr "检查验证码"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:601
msgid "Check TOTP Code"
msgstr "验证 TOTP 代码"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:720
msgid "CHECK TOTP CODE"
msgstr "验证 TOTP 代码"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:720
msgid "Checking..."
msgstr "正在检查……"

#: src/components/tools.tsx:164
msgid "Clear Input"
msgstr "清除输入"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:632
msgid "Code ..."
msgstr "代码 ……"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:767
msgid "Code is Invalid!"
msgstr "验证码无效！"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:760
msgid "Code is Valid!"
msgstr "验证码有效！"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:553
msgid "Continue to Validate Code"
msgstr "继续校验验证码"

#: src/components/tools.tsx:43
msgid "Continuous Mode"
msgstr "连续模式"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:518
msgid "Copy Code"
msgstr "复制验证码"

#: src/components/tools.tsx:136
msgid "Copy Output"
msgstr "复制输出"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:867
msgid "Create Secret"
msgstr "创建密钥"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:146
msgid "Create TOTP Secret"
msgstr "创建 TOTP 密钥"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:295
msgid "CREATE TOTP SECRET"
msgstr "创建 TOTP 密钥"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:294
msgid "Creating..."
msgstr "正在创建……"

#: src/utilities/meta.ts:144
msgid "Cryptography & Security"
msgstr "密码学"

#: src/utilities/meta.ts:99
msgid "CSS Beautify/Minify"
msgstr "CSS 美化/压缩"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:497
msgid "Current TOTP Code"
msgstr "当前 TOTP 代码"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:813
msgid "Current Window:"
msgstr "当前窗口："

#: src/components/codec-mode.tsx:48
msgid "Decode"
msgstr "解码"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:276
#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:469
#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:686
msgid "Digits"
msgstr "验证码长度"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:532
msgid "Digits:"
msgstr "验证码长度："

#: src/components/codec-mode.tsx:42
msgid "Encode"
msgstr "编码"

#: src/utilities/meta.ts:195
msgid "Encoder, Decoder"
msgstr "编码器，解码器"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:411
msgid "Enter a generated TOTP (Time based) secret"
msgstr "输入生成的 TOTP（基于时间）密钥"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:408
msgid "Enter the base32-encoded secret that was generated in step 1"
msgstr "输入在步骤 1 中生成的 base32 编码的密钥"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:154
msgid "For e.g the users email address. You must set label before to generate ProvisioningURI/QR code"
msgstr "例如用户的电子邮件地址。在生成 ProvisioningURI/QR 码之前，必须先设置标签"

#: src/utilities/meta.ts:82
msgid "Format / Validate / Minify"
msgstr "格式化 / 验证 / 压缩"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:878
msgid "Generate Code"
msgstr "获取验证码"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:400
msgid "Generate TOTP Code"
msgstr "生成 TOTP 验证码"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:486
msgid "GENERATE TOTP CODE"
msgstr "生成 TOTP 代码"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:305
msgid "Generated Secret"
msgstr "生成的密钥"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:628
msgid "Generated TOTP Code to auth"
msgstr "生成的 TOTP 验证码用于身份验证"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:486
msgid "Generating..."
msgstr "正在生成……"

#: src/utilities/meta.ts:125
msgid "Generators"
msgstr "生成器"

#: src/utilities/meta.ts:136
msgid "Hash Generator"
msgstr "哈希生成器"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:467
#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:684
msgid "How much digits set for your created secret"
msgstr "您创建的密钥包含多少位数字"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:274
msgid "How much digits should the OTP have"
msgstr "一次性密码（OTP）应包含多少位数字"

#: src/utilities/meta.ts:93
msgid "HTML Beautify/Minify"
msgstr "HTML 美化/压缩"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:191
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:195
msgid "Image URL, e.g 'https://foo.bar/otp.png ..."
msgstr "图像 URL，例如 'https://foo.bar/otp.png ……"

#: src/components/layout/input-output.tsx:40
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:792
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#: src/utilities/meta.ts:212
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:178
msgid "Issuer, e.g your service name ..."
msgstr "签发者，例如您的服务名称 ……"

#: src/utilities/meta.ts:105
msgid "JS Beautify/Minify"
msgstr "JS 美化/压缩"

#: src/utilities/meta.ts:87
msgid "JSON Format/Validate"
msgstr "JSON 格式/验证"

#: src/utilities/meta.ts:179
msgid "Key Analyzer"
msgstr "密钥分析器"

#: src/utilities/meta.ts:173
msgid "Key Generator"
msgstr "密钥生成器"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:161
msgid "Label, e.g email address of user ..."
msgstr "标签，例如用户的电子邮件地址 ……"

#: src/components/tools.tsx:106
msgid "Load Sample JSON"
msgstr "加载示例 JSON"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:831
msgid "Message:"
msgstr "消息："

#: src/utilities/meta.ts:207
msgid "Network"
msgstr "Network"

#: src/components/sidebar/index.tsx:146
msgid "No results found."
msgstr "未找到结果。"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:609
msgid "Normally the secret is securely saved on server-side DB, however on test you have to enter manually"
msgstr "通常，密钥会安全地存储在服务器端的数据库中，但在测试时需要手动输入"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:701
msgid "Number of time windows to check before and after current time (0 = only current window)"
msgstr "在当前时间前后需要检查的时间窗口数量（0 表示仅检查当前时间窗口）"

#: src/utilities/meta.ts:149
msgid "OATH Debugger"
msgstr "OATH 调试器"

#: src/components/layout/input-output.tsx:44
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: src/components/tools.tsx:78
msgid "Paste from Clipboard"
msgstr "从剪贴板粘贴"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:259
msgid "Period"
msgstr "有效时长"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:427
#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:644
msgid "Period in seconds"
msgstr "有效时长（秒）"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:536
msgid "Period:"
msgstr "有效时长："

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:328
msgid "Provisioning URI"
msgstr "配置 URI"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:348
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

#: src/utilities/meta.ts:168
msgid "RSA Debugger"
msgstr "RSA 调试器"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:357
msgid "Scan this QR code with your authenticator app"
msgstr ""

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:612
msgid "Secret"
msgstr ""

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:616
msgid "Secret ..."
msgstr ""

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:310
msgid "Secret (Base32)"
msgstr ""

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:157
msgid "Set a label"
msgstr ""

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:174
msgid "Set an issuer"
msgstr ""

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:256
msgid "Set the period how long the OTP is valid, recommend is 30 seconds"
msgstr ""

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:188
msgid "Some applications such as FreeOTP can load images from an URI (image parameter). It need to be a valid URL to an image."
msgstr ""

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:753
msgid "Status Unknown"
msgstr ""

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:778
msgid "Status:"
msgstr ""

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:798
msgid "Time Offset:"
msgstr ""

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:541
msgid "Time Window:"
msgstr ""

#: src/utilities/meta.ts:74
msgid "Tokenizer"
msgstr "Tokenizer"

#: src/utilities/meta.ts:160
#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:856
msgid "TOTP Debugger"
msgstr "TOTP 调试器"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:352
msgid "TOTP QR Code"
msgstr ""

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:789
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:821
msgid "Used Window:"
msgstr ""

#: src/utilities/meta.ts:130
msgid "UUID/ULID Generate/Decode"
msgstr "UUID/ULID 生成/解码"

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:791
msgid "Valid"
msgstr ""

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:735
msgid "Validation Result"
msgstr ""

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:704
msgid "Validation Window"
msgstr ""

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:657
msgid "What algorithm used for the secret"
msgstr ""

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:440
msgid "What algorithm was used for the secret"
msgstr ""

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:425
#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:642
msgid "What period used for the secret"
msgstr ""

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:806
msgid "windows"
msgstr ""

#: src/utilities/cryptography/oath/totp.tsx:230
msgid "You must verify that the algorithm you want to use is supported by the application your clients might be using."
msgstr ""

